過埋今晚 全力打文宣戰！！

多謝手足依家仲係街努力緊

最近行動頻率極高 一日又跑幾個地方
希望手足過埋今晚可以好好休息下

係時候打番文宣戰

聽朝有香港史上第一個民間記者會
唔熟歷史 講打屌細力D

前幾日有post講 9號 10號 11號入機場

搞手話唔會申請不反 大家到時識做啦

不分化 不割蓆

多謝手足 今日辛苦了

push
不割蓆

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

呢兩個月受屈市民可以加返自己個人經歷!!!
記得改wordings!!!幫手推

弱弱的補一句，大家都可以向紀員會提議黑警減薪的🤫🤫🤫

文宣組出動

Push

推

推
要禮貌地清楚解釋大罷工/不合作運動嘅原因

有正式記者會十分重要！！！

幫推

五大訴求！！！
缺一不可啊！！！

推啊

幫手，一齊打

記得同受影響市民道歉，表示會反思！
做好形象工程，拉攏返呢班市民
政府好明顯同我地爭緊民意架！！

大家翻啲黎：我地要文宣要贏翻民意 （同意就幫手spread)

文宣第一戰嘅民間記者會
應該要善用天水圍少女事件 （誇張武力濫權嘅執法and對待女性手法）
當然要保密佢嘅身份同樣貌
要解釋番我地點解要抗爭 針對佢地濫權